【溫故知新】覺得氣餒了？運動停滯了？我話你知 6 樣你地可以做既事

你首先同我睇多次香港人由6月9日起，利用過既策略同攻勢︰

上街行動
一般上街衝突 (幾乎個個週末都出現)
包圍政總
包圍警總
包圍律政中心
父母親出席聲援集會
銀髮族靜默遊行
機場靜坐
醫院靜坐
大學集會
香港金融界從業人員舉行快閃集會
公務員集會
醫護界集會
天文台Lightshow
香港之路
校外罷課集會
支持南亞，走訪幫襯重慶大廈

策略
連儂牆
Airdrop文宣
放映會
靜坐
狙擊TVB，抵制TVB廣告和企業
收集，整理打壓人權官員及人士資料
不合作運動
窗邊咆哮
絕食
人鏈活動
大罷工
民間記者會
公務員聯署及公開信
全球眾籌登廣告
擠兌貨幣
國際遊說
Reddit, Twitter攻勢
黃色經濟圈
唱聖詩
商場榮光歌唱大會
查案
親赴美國作證，推動法案
NBA開幕派衫，Stand with Hong Kong之夜

呢場運動走到今日，係因為多管齊下，令對家難以解決
記住唔好只係focus上街，上街係其中一種最脆弱，最危險，對家最懂得對付既行動
受壓既只係警察，政府高層完全不受影響，係禮賓府訓一晚第二朝扭開電視又可以睇下幾多人被捕
你要成功，就要令高層受壓，覺得唔解決會好唔掂，佢有損失
唔係靠係條街RB陣地戰/圍據點，高層心諗，"咁係唔會令我驚架"

上面既活動列出來，邊D值得再做，邊D唔應該再做，留比大家諗
昨晚屯門一役後，大家好似好氣餒，我想同大家講
施壓一定要係多角度，要多種方法一齊做

以下我提出6個新既行動方向︰
(1) 建立Twitter組織，設立專用Twitter Page統一發放英文tweets
我地發放消息，係國際輿論帶風向，一直好欠缺能力
講到尾，就係無一個特設既連登仔出Twitter專頁，第一時間發放Tweets
我強烈要求要設立
好似尋晚屯門咁，軍警治港，上民宅拉人，我地都無能力第一時間喪推去國際，可其失敗
我希望一有tweets，畀幾千萬人retweet，推hashtag，幫話題做勢
而如果你只係普通人，只想幫手forward，就開定個Twitter account，到時準備大量retweet
咪話外國人都撐港，但唔知可以點幫既？佢地可以一同參與，方法容易簡單，效果又大

(2) 公務員割蓆行動
公務員各部門再次發起聯署，
公開讉責警察無視規矩，公開追究警察濫暴，公開與市民同行，
與濫權違法既武裝公務員割蓆，孤立武裝組織暴徒
暴徒係街上無人能敵，完全唔怕你，但佢地最怕既，係失去支持，係畀人孤立
記住呢一點
如果做到，會好有noise，勝過你RB勝過你裝修，對對家打擊更大

(3) 民間記者會 全面升級
民間記者會有用，但依家搞到好求其，唔夠pro，一般人其實唔會理
一定要全面升級，成為自家發放攻勢訊息既平台
- 係大學場地搞
- 講者要搵多D有知名度既人，要有人理
- 內容要有意義，例如公布前一日衝突警方犯下既諸多錯誤
- 會前練一練先，或者搵識PR既巴絲指導一下

(4) 直接去參加BlizzCon 2019 (1 Nov - 2 Nov, 美國加州)
大家都知暴雪封殺撐港言論，搞到好大鑊
BlizzCon 1 Nov - 2 Nov, 美國加州舉行
以香港人身份，入場表達意見
入到去既行動，裝束，由各位想像
Rally美國人撐港，反中國極權
更可接受訪問

(5) 繞過政府，搭飛機直接向聯合國遞交侵犯人權的投訴，送上警暴資料 full set
聯合國指引，假若當地的申訴途徑都用盡後，可以直接向聯合國申訴

搵人約見聯合國人權委員會成員，ipad播放警暴片段，
甚致可以搵受害女士一齊飛過去會見佢地

(6) 製作侵犯香港人權名單
利用民間整既香港民主及人權法案制裁名單，
選取頭52位最罪大惡極者，製成啤牌，香港終於有手信喇，
由黃之峰即席送幾副啤畀Nancy Pelosi及Marco Rubio
每張牌有相，有英文罪狀，有QR code link去相關網頁
成功製作可成為聞名中外既外交送禮特產

即使街頭激烈抗爭暫時受阻, 仲有好多野可以做

198種非暴力抗爭

和理想做盾 文宣要做足！
溫馨提示：airdrop唔洗錢㗎！

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

Push

Lm

終於有人整理

大叔講左好多次
和理非仲有好多野做
家陣唔係叫你拎槍上戰場
打下字 Sd下野啫

有用post p牌仔推唔郁

推

仲有成立工會
就算淨係保障返本身香港咁差既就業福利都好
睇下人地加泰唔擔心就好葡萄

認真嘢推

多謝整理

正經post無人理？

光

復

香

港

時

代

革

命

Tui

五

大

訴

求

缺

一

不

可

不合作運動一定要永續！政府可以禁止我哋蒙面，但禁止唔到我哋杯葛同走資！

推！！！！！有用文

push

Twitter is ready

推推推

習近平 甴近平

甴近平

推呀

第6個個好正

r

好建議

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

振信心 提士氣

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

11·2維園見！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

又再推

大家加油

又推

第5、第6項真心唔錯

推
香港人反抗

再推

up

[url]網址[/url]

禁到

推

啲字藍色有啲難睇

推推

有用post